好冇人有時會同現任啲前度比較

尋日無意中問下佢自己同佢啲前度某方面邊個好啲
其實唔係真係話好care 算係話題一種
佢上一任係一個一齊咗兩年嘅女仔
佢突然話上一個係最好嘅
冇嘢比得上佢上一任
嗰下sad到
但佢完全唔察覺呢句嘢嘅殺傷力
我知每個人都有過去
而且每個人心入面都會define自己最愛嘅一任
但對方講出黎嗰下原來真係扣血扣得咁勁
宜家成日諗起都覺得唔開心有條刺

想問其他巴絲會唔會都覺得呢句嘢hurt到爆炸
定其實係我太耿耿於懷

叫佢搵返前任囉

正常都會唔開心
係咁諗都唔需要同現任講掛

咁你咪做好啲

係你條仔on9咋 正常咁諗都唔會講出黎啦，係咪想搏你講分手咋

又要問又要介意...

其實佢係咪on9仔黎
正常人都唔會係個現任面前咁講
除非佢係比緊signal你

傻仔

屌 咁你又問
又要問又想個答案係話你是最好的，有落差又介意

上一個幾好都好依家都分左手同緊你一齊啦
who fucking cares? 要數人地拍緊拖果陣sweet既野有排數啦

依家問完又話有條刺 多鬼餘

現任冇前度

佢地冇聯絡幾年啦

exactly 所以我嗰下真係措手不及

已經盡最大能力去做好

應該唔係
所以佢應該真係on9
所以佢應該真係好認真咁覺得佢前任係最好

前度係要擺係心裡面

得唔到永遠都係最好

咁你點都唔會expect個答案係呢個掛
預咗佢可能話某某前度呢方面比我好
但唔會突然話
上一任係同任何人都冇得比咁樣

真係無撚腦 係咁諗都唔好咁講啦

佢好認真咁講㗎
所以佢係好認真咁覺得佢前度係最好
但應該唔會比緊signal我
因為我地去緊其他地方玩同stay over

問完都估到可能會話某某前度某方面會比我好咁樣
但冇諗過佢突然話上一個係無人可比
你明唔明嗰下係覺得自己無論做得幾好
對佢有幾好 都永遠唔會比得上佢上一任

其實你講得好有道理
我有勸過自己宜家同緊佢一齊嘅係你自己
但我份人太注重精神戀愛活得有啲辛苦

你條仔都好有問題